有冇人中意聽Tyler the creator?

香港好似冇咩人識

For real,for real,this time

Cuz u make my earthquake

最中意cherry bomb 呢隻碟，啲production最正

Riding round town they gon feel this one~~~

Igor’s theme wt a great intro to the album

死gay佬

Flower boy , IGOR
才子

IGOR is so underrated. It deserves the Album of Year

Who dat boy? Who him is?

收皮啦

咁如果IGOR對比起billie嗰隻，我都覺得billie好啲

WANGSAP

Potato salad

not underrated la imo 好多都評好高分

香港人少聽

See you again
接住就who dat boy
成個concept 同感覺180 度轉變
好似DAMN 入面LOVE 轉XXX咁

Kendrick

I just kill a couple rappers but they do it to themselves
Everybody suicidal they don’t even need my help

你哋聽唔聽Frank Ocean 的

有聽不過冇話特別鍾意

Chanel同biking 好正

Biking 個vibe堅正
仲要有jay z

blonde正到仆街

最鍾意Flower Boy
OFWGKTA 萬歲 btw有冇人鐘意 Earl Sweatshirt